{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007849",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002140959?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "논산 벤자민펜션&글램핑 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。 ご予約の際、人数追加がある場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償が可能です。 客室内で魚や肉を焼くことは禁止されており、個人的な炊事道具は使用できません。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。 予約期間が未確定により料金や料金表が間違って表記された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常料金で再予約することができます。 予約特典としては、メゾネットタイプ、幼児と子供連れの際の安全に注意する必要があります。 客室でIPTVとWiFiを使用できます。 禁煙客室とグランピング、プール、フットサル場、バーベキュー場があり、バーベキュー設備は当日現地にてお支払いいただけます。 売店と駐車も可能で、渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数追加がある場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内で魚や肉を焼くことは禁止されており、個人的な炊事道具は使用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるべきですか？",
            "answer": "はい、他の利用客に被害を与えかねない娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約期間が未確定により料金や料金表が間違って表記された場合、どうなりますか？",
            "answer": "予約期間が未確定により料金や料金表が間違って表記された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常料金で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としては、メゾネットタイプ、幼児と子供連れの際の安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "客室でIPTVとWiFiを使用できます。禁煙客室とグランピング、プール、フットサル場、バーベキュー場があり、バーベキュー設備は当日現地にてお支払いいただけます。売店と駐車も可能で、渓谷が隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 472,
        "QA": 707
    }
}